講個笑話比大家聽，包笑！！！

死毒販

販冰兵

譴責